今日再次光復屯門！

希望趕到

咁突然既無預到時間

推，今日既行動post

甘遲
照出

推

屌你咁撚遲

有申請不反？

咁突然+屯門

我諗佢地係想街坊去
屯門牛出黎啦喂
區議員搞嫁

咁急
太突然無人知

唔喺4點先公開特別任務咩

推左先

推呢個

屯門牛和你shop去唔到就去呢個

多d屯門牛知

推and will go to picnic

突發班狗做唔切野

終於有活動！ 準備出黎

上熱門好無

突發

推呀

有活動啦

—————屯門大媽日入過萬—————

p

照出！齊上齊落屌你老母大陸閪

屯門大媽食屎狗！

vcity外圍幾架狗車

幫推

Push